請將以下關愛座hunter post搬離時事台

泛民打手食魚有魚味: 同許智峯割席係無可奈何

LIHKG @ Android

又扮睇唔到，包庇五毛關愛鳩座.

泛民打手食魚有魚味: 支持民主黨割席

LIHKG @ Android